無鍾意嘅人嗰種感覺真係好空洞

同邊個傾計都覺得好悶但又好想有人陪下自己，無晒目標又搵唔到自己鍾意嘅對象但又好想其他人會鍾意自己，不停搵人但都填補唔到心靈，心情唔係唔好但就好唔開心，空虛寂寞凍嘅感覺有無人明

生活一切如常但係就好唔自在

我係你死撚咗佢算吧啦！

深呼吸但好似抖唔到氣

好想死但唔敢死

無鐘意嘅人，但又想拍拖
明你感受啊
有時好羨慕人暗戀、單戀果d
起碼有個感受
唔會好似自己咁No feeling

Exact7ly!!原來有人明，依家依種感覺真係好奇怪好唔舒服

有時覺得自己好怪
之前拍過拖，但其實feel 到自己唔鐘意對方
好快散左
[red因為他表白果陣我就諗緊分手果陣點好][/red]
有時覺得自己好仆街

我明鍾意自己嘅人唔係自己鍾意嘅人，寧願唔好鍾意我

你鍾意人 人哋唔鍾意你 咪仲空洞

唔會，起碼有個目標，依家個心無人好寂寞

去識多啲人
我好易對人有好感雖然未必係鍾意

鍾意明星得唔得？
利申：有一排同你完全一模一樣感受

要鍾意嘅人好開心架，你見到佢開心你都會開心
付出愛嘅過程又好開心

閃光中的閪窿

我都係好易對人有好感，但如果無keep住傾我好快就可以抽離

我有一排都好鍾意一個明星，嗰陣嘅感覺唔知點解都好難受，可能因為太有距離

我搵唔到鍾意嘅人啊

唔洗黎呢招 唔會再中伏

我都有諗過好大機會咁就一世，但我唔想做一世青頭仔

咩啊

我好記仇

我唔記得咩事有得罪過你嘅喺到講聲sorry

開始啦開始啦 ！！
扮到係真咁
之後我就想同情
再之後你就會恥笑

⋯⋯其他係假但依個係認真post唔信就算啦

我覺得係真

我講咗啲咩啊

我話 呢個post is 真

其實你地兩個做乜9

因為係真

我都唔知

可憐

唉點先可以俾我鍾意返人

好矛盾啊

有鍾意嘅人但人地好似對你無feel果種失落先慘

以為自己開po

試下鐘意自己

到你連續兩年咁中意兩個人，個心keep住有人，到終於成功放低，個心冇人，先發覺，原來個世界咁大，咁輕鬆。

而家好享受呢種心靈解放既自由，希望暫時都唔好鍾意人住。

我係想你堅強啲先甘講 呢個世界冇人會可憐弱者 好人好者做乜諗得甘灰 做人應該越弱越強 人生短暫 不如實際啲諗下㸃樣可以搵多D錢仲好啦！ 有錢自然會開心

有時候，真係只係想有人關心下你，係你身邊，有咩大小事都可以同佢分享，又可以去愛一個人，為佢而付出

無人鐘意都係

笑撚死i

拍拖如果唔係因為好鍾意先接受佢 大家會唔會覺得好衰🤢？

沒中意嘅人，亦沒中意我嘅人

我都係

明啊 我過去好多年都有鍾意ge人 但舊年開始無 跟著d感覺都好奇怪 好唔自在 ff都無機會

當你結左婚你就會覺得單身既日子係幾咁完美

有時候啲人話我好易鍾意人
但係有鍾意嘅人有精神寄託
感覺會好好多
做也有返啲目標性

exactly ， 過於focus係異性度可能錯過好多野，世界真係好大

兩種feel

你啱，連我自己都唔鍾意自己，點有人鍾意我

我以前就係keep住有鍾意嘅人，但依家太耐無感覺好古怪

我有錢啊，但無地方同時間用

係啊心靈上嘅依靠

咁我長期都係⋯⋯

乜嘢啊

會為拍而拍，不過我最近都有咁嘅念頭，因為我真係寂寞到無倫了

我就係，連自己都唔鍾意自己

點解要笑我

係喇！！！成個身都無慾無求咁

當你dry咗幾廿年就會覺得有個人陪係幾咁好

我都係好易鍾意人，但近排好似鍾意唔到人

我依一刻太需要人陪

明既

俾我試下先都得掛

你寂寞了

係好撚寂寞啊

我吊你老母 落到下面會有朋友教你

你給我聽好

做乜鬧我

想哭就要哭

你係無中意嘅人 定未搞清自己中意男人定女人呀

想搞gay係9up吓啫

咁多女仔fd咪搵個試試

呢種感覺維持左5年

就係想你哭 哭完會舒服啲

無呀，識咗好耐而且好少見

我會，多謝你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

有無絲幫我服務

無鐘意嘅人其實係好正，最近啱啱move on左一個暗戀左七年嘅女仔，但係佢忽然搵番我吹水，講緊係成年無見無wts 嘅關係。
唔太知道佢搵番我的原因係乜野，淨係知道呢種感覺好難受，明明自己已經放棄左，但係又重新比希望我
重點係佢覆得好慢，日日等佢覆機等到想死。
真係慘過食屎

我都明你依種感覺我認為係兩個種類嘅辛苦

搖擺中的賓洲

自信中的肥仔

試下搞gay囉

認真post

依家好明 好似冇精神奇託咁

Exact7ly

明呀 之前有幾年都無鍾意人嘅感覺
羨慕其他人 覺得就算失戀 傷下都好過無人可戀
點知前排比人hurt一hurt先覺得
頂你 與其比一個唔適合嘅人傷害
都係自己一個開開心心好過

我想搵到一個適合嘅人啊好孤單啊

你未遇到就唔好開始，為拍而拍喇

點關事鍾意一個人係好自然嘅事，到你鍾意嗰陣就會明白

無鐘意人就黎7年

好寂寞啊

夜晚呢d時間一個人無野做on99咁但過下過下又一年

完全一樣
唔想放假 唔知放假為乜
身邊朋友開始結婚生仔
自己仲係原地踏步 無目標地生活咁

希望你搵到你粒星

一到半夜啲負面情緒就嚟

好痛苦

我比你懂。。。

多謝你

完全明白 仲要好難鍾意人
但一鍾意得就會乜都唔理
All in落去
我都想搵翻個可以令我再有呢種感覺嘅女仔

好易搞到自己遍體鱗傷

係.....
咁大個都係遇過兩個女仔比到呢種感覺我
但兩次都仆街

I know that feel

樓主幾歲

自爆唔答

感覺同我差不多

Cannot agger more bro

你我曾像這樣，青春大概相似

真係好想知有冇平台比人搵真愛

就算有都係會變搵sp之類，因為個個都係漁翁撒網心態

相愛很難

次數都一樣 可以約出來飲了

我驚

見到佢同人flirt 到改tg 名， 好唔甘心，當初自己都行過呢一步， 可惜太多意外 太多錯誤， 我失去左佢lu. 今日忍痛刪晒所有野， 再望住佢溝仔愈諗愈多人都癲。 喊到我傻仔咁。

好似曾經嘅自己

明呀屌
我而家就係咁
好 空 虛 ！！！

好 寂 寞 好 孤 單 呀 呀 呀！！！⋯⋯

最後點

但你又唔鐘意人

純粹同樓主講。傾傾下覺得樓主唔似冇感覺而唔鍾意人， 而係唔敢放膽去愛。 我放膽既意思係all in 無保留。 一時間諗唔到有咩大眾化少少既例子， 但係有d 事你唔放手落去，太有保留好似試水溫咁做，係唔會有結果甚至做衰件事

喂有得屌仲好

無結果啊

搵唔到人俾我鍾意

你啱呀我唔敢

都係睇樣先幾時輪到自己

記住機會唔係成日都有， 遇到就要好好把握。已經冇幾多機會比你浪費。

細個成日聽， 但係要經過年月洗禮先會認真看待呢句。

btw all in 失敗沉左船搵我陪你飲 永久有效

好想拍拖啊

冇拍拖一段日子
去到冇啦啦有令自己知道咩叫愛嘅人出現
再變到唔敢搵佢 睇佢上線 將想同佢講嘅野 對住封牆講
屋企咩人都冇 日日係到飲酒 由完全唔飲得變到幾日就飲到凌晨四五點
呢種感覺更加空洞 有對比就更加明顯
sorry for 1999

逃避型依戀
想愛但唔識愛

點解唔去馬呀？

搵左都係唔覆

報告下 終於正式咁分開左
好討厭 明明好憎佢 喊到仆街
之前做過太多蠢事 唔會再一哭二喊三上吊
大家要珍惜身邊嘅人 相信佢地嘅說話
因為佢blk哂我所有人野 想係到借個位同佢講
口講好憎你好討厭你 但心入面真係好鍾意你啊
雖然唔再有關係 口講唔想你理我 但就好想好想關心你 想知你近況
希望你真真正正咁搵到男朋友 點都笑住健健康康嘅每一日

好空洞，最愛兩個人，兩個都知道唔會再見，好絕望。

寄託

無生活得返工作

次次都中意錯既人感覺仲痛苦

我明情願有人比我單戀有個寄託

係啊你明就好

起身冇人係我想即刻whatsapp講早晨

無msg令我有衝動秒回

Exactly 好想有人比我秒回

好想有人會俾我心思思掛住

可以每日都掛住一個人好幸福

唉好空虛啊啊啊

我以前明明好易中意人依加搵極都搵唔返果種心動的感覺

將來會係點呢

我都係啊，人哋對我好少少就沉晒船咁

係 勁易對人有好感 之後就好快中意左人 但依加... 點解想搵個人中意都咁難

點解會咁好寂寞

下一個鐘都唔知點 仲諗將來

心靈上嘅空洞

是 所有熱情會乾掉

明丫

幾時先有女朋友

人生冇乜意義咁

係啊無晒目標咁

得返工 weekend同fd食下飯 一係喺屋企hea下 又一個星期

Exactly重複又重複做人本身都咁悶，點解連一個鍾意嘅人個天都唔俾我

明明唔貪心 想有個人黎中意都冇

係已經唔奢求佢都鍾意我

如果有但係佢唔鐘意你
到時咪仲傷心

好掛住沉船既感覺

好過依家個心無人空nel nel

我都係好犯賤

都明白到時又會好sad 但依加都好辛苦冇動力過日子咁

係啊成個人空晒咁好奇怪

同埋一日冇人比我中意 一日都會諗個ex

咁你會唔會係仲鍾意ex啊

好耐了 放低左 但免不了都會諗下 都冇新人比我記掛 唯有掛舊人

咁又係我都會咁 好奇怪好似係都要搵啲嘢掛下先安樂咁

都冇其他野可以諗依加既生活真係好苦悶

好想有啲唔同但係又好懶

例如呢？搵d興趣咁？

係啊學下嘢咁

行動啦咁唔好懶
巴打幾多歲？

唔想喺到自爆

我明，個心好似唔會再心動咁

而且好空洞

你啱

集思廣益解決方法

識多啲人

試過都搵唔到啱既

唔知點先搵到

已經覺得唔會再搵到咁

唔會掛不過我都好驚

不斷同自己講緣份未到姐

same

諗起 the end of the f***ing world

Sorry瞓咗

我都有睇

早晨啊

早放假起身既動力都冇

不知等哪人 根本不需要起身

Hea多日聽日又返工

隻隻狗公都係咁架啦

唔想返工

吓sorry囉

街裏愛人一對對

而我廿幾歲人仲拖住呀媽

媽寶兄弟

無限loop返工放工返工放工放假

搵d興趣做下lo

我零娛樂

好懶又唔知做咩好

同d fd食下飯睇下戲都有既

自從兩三年前比個好鍾意既女仔拒絕左之後
到而家都冇一個女仔令到我有心動既感覺
有時見到個女仔唔錯approach下出到街可以發展下既時候
又發現自己唔係真係好鍾意人地所以廢事搞到人

你就好我frd都唔多個

我都係啊 自從兩年前分左手之後(呢個ex係我最中意既一個) 就再搵唔到可以令我心動既男仔

愈搞愈摺

原來係咁

都係間唔中 出左黎做野後都好難約 個個得閒都去拍拖啦

對其他人真係搵唔返果個感覺

完全明白

愈黎愈懶 愈黎愈摺
做乜都冇動力
朋友約可能會出去 但係就算幾悶自己都唔會主動約人
放假就係屋但撳下電話打下機自己落街食飯

agggrrr
上年有個女仔我都有少少好感既
我仲試過為左見佢買機票去日本搵佢（佢係日本讀緊書）
但真係冇個種feel就冇個種feel

我都係等人約冇人約就喺屋企hea左個weekend佢

好想有個人比我為佢瘋狂

啱

+1

咁俾你拍到拖
對方都好煩
成日痴住

都係我都係唔適合拍拖

係
之前個個係鍾意到人生第一次情人節送花示愛
可惜

羨慕人地有拖拍 但又唔想為拍而拍

好勇喎買左幾錢

當你試過為一個人好傷心 去到邊都諗起佢 每次諗起佢都只會想喊 做咩都無心機 就會覺得無鍾意既人係件好舒服嘅事

好犯賤

好悶

我都係連機都唔打

點解

本身無打開

咁你平時究竟有咩做

係應該要培養自己興趣
愛人必先自愛

真係無碌下手機食下嘢就一日

無嘢有興趣可以點培養

冇個陣想有一個自己關心嘅人，可以分享所有
有嘅時候又覺得鍾意人真係好痛苦

試下搵d興趣 實有野係你想做既 你懶唔肯開始姐

啱呀大家都係犯賤j

多謝你鼓勵咗我咁耐

同路人丫嘛

咁你呢

我有搵d興趣架可以自娛
但都係想有個人比多d動力我過每一天

係咩嚟㗎

單身左幾年而家想搵個人鐘意下都無呀

有時彈下ukulele或者都係煲下劇

你就好有嘢學下

你都可以！

我會搵下

有冇玩開運動再唔係跑下步都好

900幾
唔係一紮係用心形盒入住幾朵嗰啲
因為送去佢舖頭比佢唔敢買一紮驚會即刻比佢扔

唔想再鍾意人

無

情人節收得最多花既係垃圾桶

做下運動個人會開心d好似係

好無動力

一係就玩音樂

same
所以做gym 攞寄託

男人30歲A0真係玩撚完
廿頭既女嫌你老
廿尾怕湊仔只會揀有經驗即食既

無音樂細胞

巴打快啲揾個你愛既人 你既世界就會豐富返架啦

鍾意一個佢唔再鍾意你嘅人

咁易搵到我就唔洗開post

睇劇睇戲呢

一齊說樓主做運動

出世到依家都冇試過真正咁鍾意一個人
好想試下嗰種感覺

咁我都會嘅

好強

唔強

試過一次 先發覺以前中意果d都唔算係好中意

希望可以遇到個咁既人
好想試下好在意好掛住一個人既感覺

一進入左煲劇mode就可以咩都唔理 唔想覆人 如果有中意人 煲劇都會秒回佢 可惜冇

你係冇對象定眼角高先

雖然太care一個人會好易唔開心 但同樣有佢喺度 佢做少少野都會好開心

好悶呀

最後盒花既下落就唔知
個日之後亦都冇再同佢聯絡

我眼角唔算高但都係睇感覺

屌 以為自己開post呀

只會冇對象呢？

搵戲睇 睇睇下又一日

佢點樣拒絕你

On99又過咗一日聽日又要返工

？

點

真係無⋯⋯

讀書定做野

做嘢喇

冇女同事丫？

有，但同事zone

唔梗要㗎

我唔鍾意佢哋呀

有冇試下擴闊下自己嘅社交圈子？
試下啲自己冇試過嘅野啦

你有冇話鍾意咩類型

不要再說了

無定我自己都唔知

Ok 我唔講嘢了

長髮短髮，高矮肥瘦，大波細波

睇感覺

有冇啲咩類型會一見就想交配先

想交配同鍾意唔同㗎

讀咗4年N展
一個女性朋友都無
就連發春夢都幻想唔到對象

係嘅咩，你會想同唔鍾意嘅類型交配架？

兩種鍾意嚟㗎

花心鬼

我寧願寂寞都唔想心痛

空洞完咪又係咁過

試下搖擺賓周

咁又唔好

我明連上WhatsApp既動力都冇
有好感既人都有另一半
唉 想中意一個人都咁難

SAME
同初戀分手後就好似搵唔到啱FEEL

其實送花之前已經表白過一次比佢拒絕左
之後有keep住搵佢但佢應該覺得我好煩
然後情人節前一晚同fd飲悶酒飲醉左話要送花比條女之後上網買比佢

晒晒d錢

咁幾舊水o者
男人真係鍾意一個人個陣係會做呢d on9野架啦

但係已經明知自己冇機

差啲以為樓主係自己
又係無乜興趣 平日返工之外無咩做
由細到大都無咩想學

從來沒有相戀 怎會明暸愛過的痛
無伴侶 怎能明白愛 要有衝動

咁不如我地起埋一齊啦

非gay

男的更好

無人明白我
所以我先同ex散左
兼無朋友

被愛概率 如宇宙 陰森詭祕

不會懷孕

咁你係點㗎

個心空咗 每日唔知為乜而活

好同意

諗起 你給我聽好 呢首歌
失戀又覺得傷心 戀都冇得戀又覺得空虛

我反而諗起crying in the party

有又點 我同佢係無可能

有都無用 係香港都係做兵

但去到一段時間, 又會開始驚煩到人。

係 厭倦到寂寞

有鐘意人 但人地唔鐘意自已 先空洞

我明
懷疑自己唔會再中意人
冇人可以再依賴

你係唔甘心 但我連唔甘心嘅機會都無

⋯⋯

我幾時都驚煩到人

Why not both

拍左好耐拖之後散咗一段時間，呢個時候嘅感覺最深。好清楚自己唔再鍾意之前嗰個人，就只係剩返自己一個⋯

same
已經返唔到去
唔可以再咁on9咁鍾意人

Time will heal

唔關事，係要搵到下一個人鍾意既人

Sorry我睇錯咗

我同ex雙方都係有好感only，無愛過

咁你到底有無愛過人

無
咩係愛

原來我不是孤單一個

其實呢啲煩惱算得啲乜
有乜咁特別
自己只不過係一舊small potato
唉我都係放低電話睇下書算啦

而家就係咁

到你愛人嘅時候就會知道

不如巴打試下先

留個tg 就有人識你

不了

誰親兩親我總會上勾不介意被困

屌 好明白呢種感覺
日日好似hea下咁又一日
電話又唔識響
就算有人搵都唔想秒回
見到人拍拖又羨慕
但又冇人比到動力我去追
仲慘過比人飛
想搵個人講心事都冇

完全係

我仲要同個frd住
佢就熱戀中
日日睇住佢FaceTime
好撚羨慕

簡直係虐待

自己愛自己就足夠了

我卻連自己都不再愛

初頭舒服，耐咗就好寂寞

不過用另一個角度諗
你而家只不過係空洞

比起愛過但失去左既個種痛好太多了
有時諗 真係寧願唔好愛

明我真係明

你以為啦一個人寂寞到極點都可以好恐怖

你覺得我無感受過？

試下愛下世人，，去做義工？

我不是偉人

而幾日無啦啦同番以前暗戀嘅女仔wts，由第一日好好傾，到今日一日二句wts果種感覺真係慘過食屎。
原本以為自己放低左，但係人地一搵我，d情緒就番曬出黎，有陣時真係寧願佢從來都無搵過我，比番以前寧靜的日子比我

不過我今日已經決定已讀不回，唔想再辛苦大家，專登搵野講

加油，忍住